%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% LaTeX macros for bridge diagrams                                    %
% Copyright (C) 1997 Gerald Masini                                    %
%                                                                     %
% This data may be distributed or copied, in whole or in part, within %
% the following restrictions:                                         %
%   (1) It may not be sold at a profit.                               %
%   (2) This credit and notice must remain intact.                    %
% This data may be distributed with other data or software by a       %
% commercial vendor, provided that it is included at no additional    %
% charge.                                                             %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                     %
% DERNIERE MISE A JOUR : 06/02/1998, 18h00                            %
%                                                                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%% DEFINITIONS DES COULEURS POUR LES BOITES EN COULEURS

%\definecolor{gris}{gray}{0.9}
\definecolor{gris}{gray}{0.85}
\definecolor{grisfonce}{gray}{0.85}
\definecolor{grisnoir}{gray}{0.5}


%% DEFINITIONS DES DIMENSIONS (longueurs LaTeX) ET COMPTEURS
%% UTILISEES DANS LES MACROS DU PACKAGE bridge-revue


%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% PARAMETRES COMMUNS A TOUTES LES PAGES
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% LARGEUR DU TEXTE
\newlength{\LargeurTexte}
\setlength{\LargeurTexte}{172mm}

%% HAUTEUR DU TEXTE
\newlength{\HauteurTexte}
\setlength{\HauteurTexte}{256mm}

%% LARGEUR D'UNE COLONNE DE TEXTE
\newcounter{LargeurCol}
\setcounter{LargeurCol}{82}
\newlength{\LargeurCol}
\setlength{\LargeurCol}{82mm}

%% LARGEUR D'UNE BOITE AVEC OMBRE
\newlength{\LargeurBoiteOmbree}
\setlength{\LargeurBoiteOmbree}{76mm}

%% MARGE GAUCHE DU TEXTE DE LA 1ERE COLONNE
\newcounter{MargeGaucheColUn}
\setcounter{MargeGaucheColUn}{3}

%% MARGE GAUCHE DU TEXTE DE LA 2EME COLONNE
\newcounter{MargeGaucheColDeux}
\setcounter{MargeGaucheColDeux}{89}

%% ESPACE ENTRE 2 PARAGRAPHES
\newlength{\ParSkip}
\setlength{\ParSkip}{2mm}



%% %%%%%%
%% PAGE 1
%% %%%%%%

%% LARGEUR DE LA PAGE
\newcounter{LargeurPageUn}
\setcounter{LargeurPageUn}{183}
\newlength{\LargeurPageUn}
\setlength{\LargeurPageUn}{183mm}

%% HAUTEUR DE LA PAGE
\newcounter{HauteurPageUn}
\setcounter{HauteurPageUn}{256}
\newlength{\HauteurPageUn}
\setlength{\HauteurPageUn}{256mm}

%% HAUTEUR DU TEXTE DANS LA PAGE
\newcounter{HauteurTexteUn}
\setcounter{HauteurTexteUn}{209}

%% MARGE GAUCHE DU TEXTE DE LA 1ERE COLONNE
\newcounter{MargeGaucheColUnUn}
\setcounter{MargeGaucheColUnUn}{6}

%% MARGE GAUCHE DU TEXTE DE LA 2EME COLONNE
\newcounter{MargeGaucheColDeuxUn}
\setcounter{MargeGaucheColDeuxUn}{93}

%% PIED DE PAGE
\newcounter{PiedPageUn}
\setcounter{PiedPageUn}{16}



%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% PAGE 2 ET SUIVANTES
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% LARGEUR DE LA PAGE
\newcounter{LargeurPage}
\setcounter{LargeurPage}{183}
\newlength{\LargeurPage}
\setlength{\LargeurPage}{183mm}

%% HAUTEUR DE LA PAGE
\newcounter{HauteurPage}
\setcounter{HauteurPage}{257}
\newlength{\HauteurPage}
\setlength{\HauteurPage}{257mm}

%% MARGE GAUCHE DU TEXTE
\newcounter{MargeGauche}
\setcounter{MargeGauche}{-5}



%% %%%%%%%%%%%%%%%%%
%% AUTRES PARAMETRES
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%

%% LARGEUR D'UNE COLONNE DE SEQUENCE D'ENCHERES
\newlength{\LargeurColSeq}
\setlength{\LargeurColSeq}{8mm}



%% LARGEUR DU TITRE D'UN TABLEAU DE RESULTATS
\newlength{\LargeurTitreRes}
\setlength{\LargeurTitreRes}{76mm}



%% DIMENSION D'UNE CASE DANS UNE GRILLE DE MOTS CROISES
\newlength{\CoteCase}



%% DIMENSION D'UNE TABLE DE BRIDGE
\newlength{\CoteTable}
\setlength{\CoteTable}{16mm}

%% DIMENSION D'UNE TABLE DE BRIDGE DANS UNE POSITION DE SQUEEZE
\newlength{\CoteTableSqueeze}
\setlength{\CoteTableSqueeze}{10mm}

%% ESPACE INTER-COLONNES ENTRE UNE MAIN ET LA TABLE
%% DANS UN ENVIRONNEMENT tabular
\newlength{\SepJeuTableTab}
\setlength{\SepJeuTableTab}{2.5mm}

%% ESPACE ENTRE LES MAINS ET LES COTES DE LA TABLE
%% HORS D'UN ENVIRONNEMENT tabular
\newlength{\SepJeuTable}
\setlength{\SepJeuTable}{1.5mm}



%% ESPACES AVANT ET APRES UNE MAIN DISPOSEE SUR UNE SEULE LIGNE
\newlength{\SautAvantJeu}
\setlength{\SautAvantJeu}{-5.5mm}
\newlength{\SautApresJeu}
\setlength{\SautApresJeu}{-5.5mm}

%% ESPACE APRES LE DIAGRAMME D'UNE MAIN EN ENVIRONNEMENT tabular
\newlength{\SautApresJeuTabular}
\setlength{\SautApresJeuTabular}{0.5\CoteTable}
%%%%\addtolength{\SautApresJeuTabular}{1mm}

%% ESPACES AVANT ET APRES UN DIAGRAMME
\newlength{\SautAvantDiag}
\setlength{\SautAvantDiag}{-3.5mm}
\newlength{\SautApresDiag}
\setlength{\SautApresDiag}{-3.5mm}



%% ESPACES AVANT ET APRES UN TABLEAU DE SEQUENCE D'ENCHERES
\newlength{\SautAvantEncheres}
\setlength{\SautAvantEncheres}{-4mm}
\newlength{\SautApresEncheres}
\setlength{\SautApresEncheres}{-4mm}

%% ESPACES AVANT ET APRES UN TITRE
\newlength{\SautAvantTitre}
\setlength{\SautAvantTitre}{-3mm}
\newlength{\SautAvantTitreHautDePage}
\setlength{\SautAvantTitreHautDePage}{-1mm}
\newlength{\SautApresTitre}
\setlength{\SautApresTitre}{-4mm}

